支持警察出動速龍小隊前住屯門公園

速龍捉雞、遞捕雞蟲

行動代號：龍過雞年

推

好忙。

速龍都可以玩食雞